每日少心水 贏錢接近我

波琴[0/-0.5]
特雷斯登[0/-0.5]
柏林聯[-0.5/-1]

先試三場,贏就繼續,輸就摺埋

留名

冇人支持

重心冇人理

手足邊場重心？

你唔玩角球 ？

Gun jor波琴

角球呢

特雷 9.5 角大

波琴死撚硬啦

最多和

多夫作客廢到

全上盤阿婆都識買

1-0

贏咪得

冇人支持 摺了

中左

more 多謝樓主

支持你托咩 半7全9